覺唔覺d人成日懶熟叫你xx哥好on9?

又唔係熟
無啦啦加個哥字係到
咩意思先

咁改自己個名俾人叫叫乜哥乜哥個啲仲on9啦

大寶哥

yes ar dabo gor

叫我師傅哥得喇

睇你咩行業
有時真係禮貌/潛規則黎

但三唔識七又唔係同事都咁叫就真係on99搏屌

俾人叫正東哥？

bobby 哥

叫xx哥係禮貌黎架毒撚

就係唔熟先叫哥

利申工程界